點樣分"掛住"同"鐘意"

返工有個女同事成日撩我講野
日日問我今日食咩 放工去邊咁
我做乜佢都笑鳩我
轉髮型又笑 普通講句野又笑
請假又wtsapp我做乜唔返工
前日我last day 呢兩日個腦成日諗起佢
毒撚唔知呢d叫慣左 定真係奶左野 心郁左

沉了 返正都走 柒左先算

bing

上左心喇

你已中招